iphone轉android問題

除左用Android iPhone Data Transfer +
仲有冇其他方法可以過資料？
淨係whatapp版本我都有買 我係唔想專登買多個軟件
iphone係咪直插電腦都過到相？ 好小連電腦 都唔太記得有冇過相

已射 謝謝

相可以用google photo login 返個google ac back up
到你用返Android login返同一個就睇得返

CONTACT
可以跟SYN GMAIL 做法一樣 我雙修都係咁整

即係直接係部手機度login返google ac?就可以backup到？

download個google photos, login in google ac,設定同步（無壓縮） 就得

轉得好

求問an機轉ios
想backup相同WhatsApp record
但去衛訊搞要放低兩部機成兩粒鐘之餘仲唔包100%轉到過去

其實我打算雙修 見呢排u11+好似唔錯 想轉下and

利申：用緊iphone8